---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۲
---
# شمارهٔ  ۲۲

<div class="n" id="bn1"><p>این املاک مفصله ظهر که بخط فرزند سعادتمند میرزا احمد صفائی وصی و امین بلاشریک من است، به اسم و رسم خود بقسمت در آوردم و موافق وقف نامچه علیحده که شرح، خط حاجی میرزا زین العابدین محرر سرکار امام و تفصیل خط میرزا احمد صفائی است، به طوع و رغبت بهمان شرایط که مکتوبست من وقف کرده ام. تولیت هم بامیرزا احمد صفائی وصی و امین من است هیچیک از ورثه را اعم از ذکور و اناث در تولیت و غیره حقی نیست. هر یک تخلف و تغلب کنند از رحمت خدا انشاء الله دور خواهند بود. امیدوارم این نیاز ناقابل که هم از فواضل رحمت بار خداست قبول و پذیرای آن درگاه باشد.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گربه تشریف قبولم بنوازی ملکم</p></div>
<div class="m2"><p>ور به تازانه قهرم بزنی شیطانم</p></div></div>